#matriz-inversa
#Autoria: lsc20 e sir17

#fatLU é a biblioteca responsável por todas as operações da fatoração LU e a obtenção da matriz inversa

#main.c é responsável pela chamada de funções e pelas entradas e saídas

#métodos.c é a biblioteca responsável por realizar métodos de sistema lineares, como Eliminação de Gauss e refinamento

#sislin.c é responsável pelas estruturas de sistemas lineares e matrizes

#utils.c possui funcões utilitárias para o código, como a timestamp para o calculo do tempo


